其實做警察， 政府係咪應該要徹底檢查做精神病測驗?

啲警察痴撚線， 無啦啦打人， 我哋黑衣人都冇撩過佢哋， 佢哋就喺度打人!

佢哋重裝甲， 我哋就手無寸鐵， 我見到好心痛呢幾個月都係， 見到啲市民只不過係遊行表達訴求, 佢哋就要打人!

其實呢班黑警竟係咪有精神病? 被迫害妄想症!

我咁做會唔會有關我語言欺凌㗎，
不過講番先我記得黑警都有語言欺凌我哋先架，
喺度用粗口問候我哋， 有時又雖然冇講粗口， 不過佢哋對我講嘅嘢真係好難聽!
班三毛喺度語言欺凌我哋， 又唔見你話嚴正執法， 咁其實變相係咪你都係間接支持語言欺凌我哋?

push

係 確診左先做得 而家已經係